Pergunta: O que tenho que fazer quando receber minutas?
Resposta: Você deve entrar na pasta de pagamentos e abrir a planilha "Controle de Pagamentos", em seguida preencher os campos solicitados. Apenas depois de analisar e ver quando deve ser feito o pagamento criar a FS.

Pergunta: O que fazer quando receber cobranças de consultorias?
Resposta: Você deve entrar na pasta de pagamentos e abrir a planilha "Controle de Pagamentos", em seguida preencher os campos solicitado, as consultorias não tem Nº Processo. Apenas depois de analisar e ver quando deve ser feito o pagamento criar a FS.

Pergunta: Quais são as Conta Razão?
Resposta: Honorários – 72000203 / Consultoria – 72020201 / Orgacon – 72020201

Pergunta: Quais são os centro de custo?	
Resposta: Contencioso – 330442 (Processos) / Planejamento – 330443 (Consultoria) / Orgacon – 333213 (Locação de Imóvel SY Comercial)

Pergunta: O que é a Folha de Serviço?
Resposta: A criação da FS deve ser realizado quando um pagamento precisa ser efetuado, garantindo que ele seja feito no momento adequado e de acordo com as condições estabelecidas, em caso de dúvida, consultar o contrato. Após a criação, você deve mandar para aprovação do gestor.

Pergunta: O que fazer quando receber e-mail de cobrança para fazer/emitir Nota Fiscal(NF)?
Resposta: Quando os escritórios mandarem cobranças para fazer NF, você deve ter a FS aprovada e mandar um e-mail com as seguintes informações: PO, FS, Valor. E quando o escritório responder, você deve salvar a NF na rede entrando no caminho J:\PLAN_TRIBUT\01. CONTENCIOSO\14 - Pagamentos, Provisões e OMD\Pagamentos\Minutas e Notas Fiscais e depois ir até a pasta correta e nomear o arquivo com o padrão.

Pergunta: Como eu faço uma FS/Folha de Serviço?
Resposta: Para fazer uma folha de serviço, você tem que acessar o SAP e utilizar a transação ML81N. Qualquer dúvida entrar na pasta J:\PLAN_TRIBUT\01. CONTENCIOSO\14 - Pagamentos, Provisões e OMD\Pagamentos\Procedimentos e Instruções e acessar o arquivo Procedimento - Requisição de Compra e Folha de Serviço

Pergunta: O que é uma PO?
Resposta: PO é um saldo que temos para fazer pagamentos de um certo escritório, para pagamentos de minutas usamos normalmente a PO anual do escritório, já em caso de honorários de êxito temos uma PO específica para o caso por ser um valor elevado.

Pergunta: Qual aprovador devo usar/Quais são os aprovadores?
Resposta: Thiago Vaz (tvazoli) até U$10k / Antonio Salomon (aneto10) acima de U$10k.

Pergunta: Qual vendor number eu utilizo?
Resposta: G000000049: Pagamento de Depósitos Judiciais ou Depósitos Recursais / G000000033: Pagamentos de custas, acordos, execuções, garantias, honorários periciais / G000000051: Para pagamento de multas e Taxas (boletos). 

Pergunta: Quais são as contas contabeis?
Resposta: 14900202 (Trabalhista) – Pagamento de Depósitos Judiciais ou Depósitos Recursais e Garantia / 80900262 – Pagamento de processo (valor principal, IR, INSS, sem provisão...) / 30800210 - Pagamento de processo com provisão / 80350200 – Pagamento de custas em gerais (honorários periciais, custas de Recursos) / 14900225 (Cível) – Pagamento de Depósitos Judiciais ou Depósitos Recursais e Garantia / 31300270 - Pagamento de processo com provisão


